陳奕迅2017最新國語專輯

《披風》、「放」
大家聽左未？

點評價呢兩首歌
一快一慢

佢係唔係唁出廣東歌架啦

*唔

佢話上一隻出廣東歌 今次出國語歌

岩岩聽左小小
一般啦維持水準

可惜佢依加把聲差左好多

上一隻咪廣東歌

兩首都唔好聽

披風好聽喎

放 麻麻地

唔夠放

披風 好似 周杰倫首 算什麼男人

有心的距離咁放就正啦

曲風都麻麻地
似edm 咁

下年出廣東碟 好似係duo tour band

放 好正wor

講左咁耐終於整成

兩隻歌都比我感覺廣東話唱會工好多
披風似？隻碟入面隻吟遊詩人
放就好3mm入面啲feel

因為放係jerald做
一聽都好swing

無人鍾意聽jerald

Jerald 啲野好正 但又好似冇乜記憶點咁
雖然一聽就聽得出係jerald